有無人買過grounds

見到grounds啲鞋款好靚 係香港應該唔易撞
有無巴絲買過呢個牌子 舒唔舒服？
你地係直接係官網買定點

好柒

屌你

咁似性玩具既鞋